外國youtuber將香港當做中國

條女身材的確唔差
但將香港當做中國就

不過咁又點姐 人哋鬼識你香港老鼠咩

香港只係中國大既2線城市